有冇人因為王維基同龍門冰室 對黃店失去曬信心

唉 其他細店食人血饅頭 借政治搵錢都算 估唔到兩大黃店都係咁好失望 我今朝食左美心 下午打算去食吉野家算 我暫時唔會再幫襯黃店 心死

利申 本人極黃

收檔啦低級5毛

收皮la
你食屎都好都唔關人事

你721 831 係邊到呀

唔關狗事 其他人需要知既

無所謂 你損失

唔幫襯黃店咁去藍店？

無

寧願去惠康買野都唔用hktv mall了

點解仲有人係未block樓主

太多黃店比人踢爆呃錢 發國難財 一係就講一套做一套 寧願幫襯返大公司

咪25 la

拉

推返

同點解仲有人未block你一樣

利申block咗開返嚟睇

極你老母黃。死開啦仆街五毛分化撚。
有冇少少自知之明？極黃？笑撚死。

突登睇下有幾多無知會然中計

拉 樓主收皮

你寧願信cc台都唔信我？

Gay閪收皮啦

拉 點解有人未block佢

再block

究竟全盛時期既濕鳩liy一日要比cctai block幾多次

王維基建制派都黃？

你幾時對黃店有信心過

blocked

5毛藍絲可走

樓主係出名五毛狗
起底
不推文
唔好回

ok

你最鍾意問既問題

應唔應該私了濕鳩liy-好喜歡她

私
不私

啲尿定皮膚極黃? 睇下醫生啦

Blocked

認同

無數次 但又忍唔住再睇我發既文

6月到今年2 月

我立場極黃

無
屌你老母

樓下龍門d 服務真係好撚西
叫嗰外賣等左我半個鐘

起底後發現都只係隻5毛
係咪無錢買口罩？

咪再屈手足

樓主831俾人打到變豬頭

邊個規定唔可以食人血饅頭？
我覺得大家目標一致就唔算咩大問題

就算古時打仗都唔會10000個士兵，10000個都完全係精忠報國啦
唔好諗到個個都咁偉大

佢地知道都會話我抵死

善用起底功能

好多五毛唉

幾時先有人明白我 我講私了既都係仆街黎

推

樓主呢排回勇

極黃? 唔好搞笑啦

早排中左武肺

我同天琦一樣黃

垃圾五毛

唔好再屈手足

王維基咪解釋左囉，五毛狗

就算失去信心都唔撚食藍店

完全沒有失去 反而更具信心
我的錢 我有權點洗

又分化L

有冇中後感

你底褲極黃?

個個做完都解釋嫁啦 我唔接受

好似感冒咁 比較攰

只信爺爺

雲狗？

習爺爺！

好人好姐點會食龍門 難食到嘔

食無立場囉 點都好過龍門

食m記啦 無立場

輕鬆block

冇

利申 本身屙尿極黃

王維基條底褲就黃

黃店大台

將軍漢堡

屌，冇睇名
我出返去先

發現好多黃店嘅態度都冇藍店咁好

不嬲

無。

黃店做得好：我繼續支持
黃店做得唔好：無其他選擇咪幫襯下
藍店做得好/唔好：永不錄用

利申 本人會用腦

我寧願幫襯返美心

樓主用開淘寶買Apple ，武漢小食

你估黃店唔係大陸入貨咩

發覺波台特別多5毛 同 分化撚

王維基都叫黃？
笑撚死人咩

唔係，巴西豬扒，泰國米，飲嘅係法國Evian水，電係自己買發電機

調味料呢

呢張圖有咩意思

獅球X大埔製造花生油，大澳蝦膏，越南魚露，泰國辣椒醬，唔係本土就係外國貨

你撳佢個名起底再睇下佢出啲咩po

有呀 好失望 以後去返藍店了

收皮啦

只係講事實啫

又屈樓主毛

邊撚度黃？

要好似你咁識得屈人5毛 先算高級5毛？

直頭番中國參軍

cctai: 起完底冇支持過黃絲 拉!!!

打緊你

只可以講
即使呢失望
但係絕都唔會幫襯美心 吉野家
你極黃？我黃到要照燈啦仆街
收皮啦你

成班日日玩膠 on99

龍門都算啦，wiki嗰個係staff偷個客啲野喎

拉
咁都上到熱門

食屎啦五毛屌你老母

唔完美 可接受 會改善

。

推
有問題就要正視

釣極都釣吾刀攞料
獌又書

6 月 9 日 熱到仆街 想我地出街中暑？

呢d叫深黃？屌你老母啦！on 9 仔！

成班盲反我？

721 831 我變左深黃

算吧啦佢既logic 同立會含淚投建制一樣。就算我票又好，撐黃店又好。就算我射落海都好，一票一分錢都唔會益你地班建制藍絲狗

波台特別多人講事實

好波

收皮啦 分化撚

上面說話了，黃絲和勇不分的思想很危險，一定催毀他們

美心係中立

呢排好撚多d分化po

去返波台啦

你搞緊笑？

我今朝食左美心 下午打算去食吉野家算 自爆極藍

冷氣房

唉

黃色經濟圈都係為咗搵錢，有商不奸，話明經濟圈，唔係東華三院呀，緊係要搵錢啦

同你老母屌緊閪

面對現實la
無人完美 何況做生意

抗爭的唔一定係role model黎

人血饅頭
史上最多五毛曲解濫用嘅詞

東華三院都要搵$

你老母比狗屌

連續2個分化post了。好明顯，亦好易睇得出

好擔心香港未來衰係你地手上

我地一齊睇下721 前後樓主開左乜post

再睇下10月樓豬仲睇緊tvb

完

7月21 未比人打 我認我係中立撚 以家深黃 所以7月22 問飛天南死未 唔該你幫我澄清